【超級突發】內地停辦遊港團 大陸客：香港到處打砸搶

香港反對修訂《逃犯條例》餘波未了，不時發生警民衝突。報道指，有內地旅行社自上周起便減少香港自行遊的宣傳，更有旅行停辦香港團，有內地居民表示，香港情況混亂，在新聞上看到到處都是「打砸搶」，因此擔心自己生命安全，不敢來香港。

此外，有內地居民亦表示在網上看新聞，指有長者不接傳單就被指罵，然後對他動手，亦有人表示「香港的混亂是一個好例子，讓我們知道共產黨的好處」。然而，有內地旅行團補充，香港始於是內地居民外遊的熱門地點，相信修例風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

皇恩浩盪
香港很危險

地鐵好迫 成日都唔小心撞親D大陸人

支持

蟲蟲國係時後俾啲顏色香港人睇

雖然冇所謂
但佢睇咗咩

請佢地放心, 呢度從今之後每日都係「打砸搶」

共產黨最好，毛主席最親

射射

縮番入你老母個閪啦，死大陸狗

條街靜哂，正呀喂

金鋪藥房冇生意 睇下班香港人點生存 抵制香港

PUT DUCK

近排感覺路闊左

支持支那永遠消失在香港

撐咗就快兩個月，終於都有啲啲回報

成功咗第一步啦

港獨份人無人性架，以後唔好嚟

香港極度危險 以後都唔好嚟喇

最好唔好去探究 驚激到你吐血 不過都係不外乎顛倒是非黑白

唔撚好黎啦

香港警犬到處打砸搶

都唔知邊間鋪有爛

所以需要知
唔係被人抹黑
傳到外國被人曲解好大鑊

係呀 香港好亂 以後唔好黎

係呀千祈唔好嚟香港

真係好危險， 千祈唔好黎

鎖國，please

G持 最好唔洗再嚟

以後唔好黎啦
香港好危險架

十卜

有玻璃俾黑狗射爆咗

俾狗搶晒啲物資

畀支那人打砸搶?

幾時斷埋深圳班水貨客

大陸客：香港到處打砸搶
你們今次終於接收到正確的資訊了

香港依家通街黑警，仲同黑社會合作，唔好嚟呀

push

新疆最好

有冇人煲大佢
等佢地以後都唔敢嚟

係咪真

Yes

生簡很危險

香港樂得清靜

咪啲有火嘅相，打狗嘅相，同機場個廢中俾我哋打嘅片囉（唔會知條友打人在先）

香港危險過墨西哥巴西 唔好再黎

岩呀
咪撚再落黎

感謝黨

屌笑撚死 聲都無得你地出

聽完都知佢鳩噏喇，知道有嘢搶班大陸蝗唔即刻仆落嚟搶埋一份？

光復咁多次終於有成效大家繼續加油

打砸搶? up mud 9?

終於做返件好事
係呢排最大既喜訊

無自由無教育真係好恐怖...

多謝哂！原來示威真係咁有用㗎，大家應該早多幾年出嚟

終於知香港好危險喇咩
呢啲好消息唔好俾佢停

Btw, 我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

好﹗
不要來﹗

正呀又少咗支那狗落嚟逼

咪撚落黎搶奶粉呀

以後都唔好黎

YES

幾時先真係唔好黎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

助攻光復香港

根本經濟依賴哂佢地就錯撚哂
麻煩政府咪撚再拎佢地威脅香港人

係，好危險架

開心死人 終於唔駛迫

真係咪撚黎呀

//指有長者不接傳單就被指罵，然後對他動手//

條片我有睇喎，究竟咩事追咗個伯九條街

好危險啊 以後都咪撚落黎

屌你老母啦死臭支，星期六行一轉尖沙咀又見到一堆你地啲次等人類蝗蟲

係就叫哂你地啲親朋戚友全撚部咪撚落黎啦，屌

都係共慘黨好 有毒奶粉比你地食

屌你支那狗好波！
落一隻就叫白衫玩撚你

學學台灣，即日起停止持有中國人護照免簽證入境，以及停止每日150人到港

請中國14億人民共同制裁港人，快

最誇張係咁
我估冇得再誇?

全部剪淨義士反抗果part, 再用文字抺黑話暴徒 港獨分子暴打英勇警察之類

cls

感動

係呀，香港人會周圍打人搶嘢㗎
咪撚比我見到你爬落嚟香港呀，見一鑊打一鑊㗎

親，香港很亂，回火星吧！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

香港好危險

個廢老郁手打人先 其他人唔比佢走啫

親 香港的確很亂
特別是元朗
通街都是黑社會
見人就打人

蝗蟲出沒注意

亲 別再來了 聽說見一次搶一次的喔
留在共產黨的地方

講咗唔做 天打雷劈

以後唔好撚嚟

德政！

香港很危險 不要來香港

Yeah

講左咁多年都聽到厭
今次講真定講假呀

好行夾唔送

唔好再嚟

黑警睇緊cctv,看更篤灰

好似敍利亞咁亂，唔好黎

不要再來了！很危險 亲！

好！

終於到我哋

無人歡迎你呀 大陸喱

原來真係光復到

終於有好消息

緊係要停啦，容乜易落到黎接觸得多呢D資訊
返到老家有樣學樣呀

打砸搶？邊度有搶過野 你估好似啲支那豬咩？

啱呀 黑警打人砸示威者搶物資
唔好落黎

廣州反日示威暴動

大陸人真係活係平行世界，以為其他國家都好亂，自己國家最好，其實諗深一層都幾可憐

屌你，一定要堅守呀！以後都咪撚黎呀

講過要算數呀

這裡好多是香X討論跟親子XX 的來亂
我們LIHKG絕對不想大陸封殺我們
但事實真的很亂
同胞們最好廿年內都不要來
等那些暴徒吃西北風
支持封鎖香港

好了

再黎死全家

最好永久停辦

停埋自由行啦
香港好危險

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

共產黨好好架
快啲返入我蝈既懷抱啦

屌真心笑左，一定有搶啦dllm ，不過係啊，香港好撚多暴徒同流浪狗，好行夾唔送

不要說"推"，試著說
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

年度最佳喜訊

好似matrix世界咁

完全感覺唔到自己個世界係假嘅

以後唔好撚黎tim呀 黎嘅話死全家

咪撚黎，多謝

香港有救了。多謝共產黨

紅衛兵後代同啲共產黨支持者好意思話人打砸搶

岩啊 落香港既生命危險大過去跳傘，親，你地都係留係大陸喇

香港終於很危險

即刻有動力繼續抗爭

香港很危險
快d 返大陸

香港很危險
快啲出旅遊警示啦

係呀，香港好危險，以後唔好嚟

好行唔送898

似得你班反日份子咁周街搶咩

最好佢地黎唔黎都死全家

親，香港真係好亂，千祈唔好落黎

不要再來了

岩呀！
咁叻做咩落嚟，做咩唔飲祖國啲奶粉。

飲外國奶粉，犯顛覆國家政權罪啊

好感動，終於可以得到片刻安寧

終於光復

腥港人會比人恥笑
燒你地間公屋
岀街比人撞

香港好危險㗎 大陸就安全得多

終於有少少成果

真係狗改不了吃屎

撐左咁耐，班大陸人唔黎，終於成功左第一步

極度支持

good!

香港義民成功爭取減少內地旅客

CUT埋150隻就好了

香港很危險
來旅行可能會付上性命

太好了咪撚再嚟

打咁耐就係爛幾件玻璃
噴油 一部垃圾黑社會車

暴動黎講香港人真係好撚斯文

回去吧 不要來

咁安全 洗要嚟買奶粉 托乜？

就係因為有共產黨先會咁亂

香港比台灣更壞
應該延長制裁香港

「打砸搶」係咪即係大陸反日咁?

話時話香港咁多年遊行示威都冇試過搶鋪頭搶錢

去香港會學習壞思想

旺角竟然可以正常步速行路

全灣都係

回國要坐牢

個side effect幾理想

香港很危險， 捉支那人男殺女姦

香港搭地鐵都會俾人打 不了

笑死

無知真好
死中囯人叻

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

支持

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

無知真好
死中囯人叻

但係

中囯人講野
信幾多好？

籠中鳥

大陸d 親戚全部瘋傳之前魚旦d 片+ 狗開搶

如果將兩個片合埋真係幾激既

快d走喇屌你老母，暴徒呀

自由和腦真係好野黎，真係唔係人人有，特別係蚛蟈人。

大陸人真可憐，找不到良心良知，生存像條動物一般。

我地都可以話比個社會聽，日日搞遊行示威就冇大陸團又多個造反理由

搶在哪裡?

爹親娘親不如毛主席親

我就笑唔出，次次抵制完之後，仲多人過以前。

原來真係可以好似九品芝麻官咁
黑講成白 白講成黑

太好了。樂得清靜。

大陸最好架喇，做咩要黎香港

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

香港太多陳浩南

平行時空

：还好咱们阉了

操你妈你们这群连登港灿，我再也不来了！

各位同志，我们回去警告亲朋好友不要再去香港了，饿死你们这群港灿！！！！

請懲罰香港

係咪睇咗721恐襲當左示威

唔笑

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

奶粉記得買大陸啦

對，元朗特別亂，黑社會橫行，小心小心不要去

智障就番入個籠度咪出黎啦

反正我地咁唔聽話，就唔要我地，由我地獨立自生自滅
等強國14億人睇住我地死

跟住繼續爆滿

藥房都係支那人呃番支那人喳喎

擔心共慘當滅左佢地會唔會傷心到痴左線

YES！多謝

呢日終於來臨

係啊，你地以後都咪撚死落黎

lm

陸客們醒覺: 還是國產奶粉最棒

尤其是元朗，千奇唔好去，

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

共產黨好好 香港好亂 千祈唔好過黎
由我地香港自生自滅啦 thanks

睇下班支那人點生存。又要食大頭奶粉同有毒護膚品啦。

我地方向正確

唔信佢唔嚟

G持

黎個幾月來,聽到最開心既喜訊

千祈唔好買外國勢力嘅奶粉手袋首飾會助長港毒
支持淘寶國貨

Very Good

好野

強囯人講得出 做得到 唔好黎

最好以後都唔撚好再嚟
雜主席快啲俾啲顏色班港獨分子睇下啦，最好就放棄香港，由得我哋香港人自生自滅，我哋香港人一定會好驚㗎

推

好撚蠢

係呀，差佬藍絲黑社會仲會走去打鳩你地...
見人就打。

千萬唔好落香港旅遊

yeah

日日搭東鐵返工放工 已經搭到心理開始唔平衡..
見到大陸人會專登撞佢 踢佢地個行李喼 車廂有空位都頂住唔比佢地入 見到佢地打尖即刻當眾大聲屌7佢
有冇巴打都會咁

好走唔送

真係豬黎

6月到而家第一個睇完覺得開心嘅新聞

支持抵制香港, 親, 千萬不要來香港

係㗎，黑警「打砸搶」丫嘛，好中肯。

Push

今次真係光復香港

幾年前已經有fd咁做 見到啲喼就踢
嗰陣覺得佢痴線 宜家先知佢走得太前

其實真 唔好話大陸人
我出街都驚冇啦啦比白衫打

成班傻閪

蝗係要屌！唔出聲就等如縱容佢地係到破壞香港規矩
我：咪撚用個喼推我啦阿姐！
蝗：後面推我呀
我：人地推你你就要推我？
蝗：...

啲大陸西人真係以為而家香港好亂
唔敢黎香港
嚇到腳軟

其實佢地留返係自己既土地咪幾好 最安全 不亂呀

孝感動天 咪撚再黎香港

樂見喜聞

屌你老母 呢一世都咪撚再嚟

唔好黎

次撚次都咁講
然後遊客人數繼續升

1500萬views
8萬轉發

快惩罚香港，亲

呢排最開心既新聞

講得一啲都無錯
記得返去周圍提醒啲鄉親

唔怪得九龍塘站無咁逼啦，正

成個世界清靜晒!

香港好撚危險 千祈唔好落嚟呀屌你老母

好多暴徒,千祈唔好嚟

當全港18區 = 元朗x18
咁就清靜

好想俾班黑社會睇

蠢貨

原來佢哋之前唔知嘅，真可憐

好野

有請小鳳姐

岩呀 千其唔好黎香港

以前睇古惑仔都知香港周街斬人

真 階段性勝利

所以我支持中共將新疆模式 推行到全國各地

周街都是公安/監控, 保證絕對太平, 無人搞事

有人不滿?? 送入「教育營」從新教育一下, 出來之後會感謝黨

終於搵到方法令佢哋唔再嚟

痴撚線

好撚亂千奇唔好落黎，唔好口裡說不，但身體很誠實

樂得清淨

共產黨這麼好
求不要來喔親
不要來觀光
不要來香港團聚
要是有家人不幸生活在香港這個水深火熱的地方
記住解救他們 把他們帶上大灣區團聚喔親

思想教育做得不錯

我地既努力係無白費

呢樣先係真新聞記住當呢到中東咁

大陸真係多傻仔
最好以後都唔好嚟

有，立法會玻璃爛咗
呢間舖賣香港

真 真係好亂 好危險 建議叫共產黨放棄香港

頂佢坐東鐵真係會癲
已經坐頭等啦
都無得避

班仆街硬係鍾意兩個人分開坐兩邊卡位
再嗌過對面傾計

另加個一兩件廢老開大個tablet喇叭
睇埋啲娜娜咁上下嘅女人唱歌跳舞

又會有啲講不知明蝗語嘅大媽對住部電話嗌

間唔中又會有啲拖喼嘅韓妝女人
3個人死迫埋坐2個位
再開大個wechat傾計講自己點委屈

有得揀真係唔想坐火車

直頭唔理男女老幼見人就強姦添呀

你用iphone/ipad wifi app(etc wifi萬能鑰匙)or google下大陸D內容農場
作新聞到天花龍鳳

etc 話黑衫做(白頭盔)，扮白衫亂打人
買定8板寶礦力，入元朗支持(其實只係士多入貨)

又乜乜精日人士

所有圖片看圖作文

大陸人最愛睇=香港人睇cctvb

有聲post
通常一個大媽擺一行位 再大叫一家大細黎坐 又嘈又大聲 之後個細佬又大大聲係到播喜羊羊 老嘅就播蝗歌 其他人就用手推車撞鳩人同開speaker播wechat audio
巴打唔好再忍 我次次見到都會大聲屌佢地 你屌完佢地就會鳩縮 佢地真係發癲你就拉手制搞大佢 唔洗怕！

仲打飛機

支持大陸人繼續活在自己世界裡

開心仔

以後唔好落嚟plz

懲罰我地啦！！

大家方向正確

屌你老母講撚咗幾十年 成撚日都話唔嚟
幾撚時真係唔嚟呀？你老母日撚日都仲咁撚多大陸人
全撚部大陸人都咪撚再嚟啦好嗎

黑警咪日日打砸搶
的確係好危險

屌你老母!!終於可以帶 d 仔女出去旺角行下

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

太好了，之前勁羨慕台灣，可以冇晒啲蝗蟲，現在終於輪到香港，好開心呀

唔好再去元朗

返返入個籠度啦

沒有支那豬就是天堂

咪撚黎

以後咪能黎

內你老母地

真係階段勝利

亂極咪又係日日派150人黎香港乞食

停批自由行未

證明大家都做對了

香港好危險，不要來

最好唔好再黎

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

支那狗 快點擁抱習大大啦 以後唔好再泥啦

以後都唔好嚟唔該

大陸中左計

將元朗事件調轉黎講

停佢老母咩，今朝返工先見到一個40人既大陸團係匯豐門口係咁強姦隻獅子係度喪摸，成班垃撚圾

佢地杯葛香港旅遊，金鋪唔見哂、樓價冧

有一樣係支那身上搶唔到架
就係對自由的追求

用返721、727速龍打人、天水圍煙花個啲好好啲，無謂令原本暗地支持嘅大陸人真係誤會

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

係呀所以你地千祈咪再嚟，香港人自己折墮就夠